點睇杜汶澤日日屌內地人，但素質咁低

糧都唔出仲要PS留個正方形白色，上taobao 搵D 執圖師幾舊水都有啦

素你老母質

係質素

得閒讀多D書
自己睇下《管子》、《說宛．反質》、《內家嬌》同《雲謠集》

樓主老母俾狗屌

你之前啲post都識講要守每個地方嘅規矩啦，呢度係香港，咁好心你就講返香港常用詞語啦屌你老母(btw香港係中國搶返嚟，唔係本身就係中國)
重有你讀書讀得全面啲，網上已經好多文章講古代嘅素質同現代嘅質素喺意義上已經有極大差異
拋書包都唔好拋得咁柒啦
各位巴絲呢啲低質五毛block得一個block一個啦

素質只會用優劣分

五毛狗

又一隻大陸狗現身

成班杜汶澤又想轉移視線

內你老母地

呢幾本書我想讀出聲，應該用香港話讀出嚟定普通話？

又係你條死柒頭 日撚日素質素質 素你老母咩 垃圾
死支那狗